[最新文宣]藍絲用斷指手勢抄襲#Eye4HK challenge

【文宣入】請立即停用「缺少無名指」手勢標記，喺西方社會呢個手勢有性交意味

藍絲page：

大家可以入去cap相，再twitter po

又係寶礦力個條友？

黑警先用手指叉眼 秒殺

死老坑早D落地獄啦

用之前插眼果d野洗佢版

全部都惡形惡相

點解啲相影得咁柒淫賤嘅

正呀 等你地咁樣露晒樣 儲撚晒入DATABASE第日認撚晒出黎

大陸嘅面孔出黎啦

係咪串鳩隻黑警

左下

支狗淨係識抄人
垃圾民族

影兩張相夠唔夠買部小米？

人地隻狗指駁翻仲要挖苦佢，狗都有創傷後遺症架勾起狗地d傷心事

佢個樣真係好嬲

中國4=死，美國4=幸運又唔見你講

全部都樣樣衰衰

柒味濃 , 外國睬你都有味

嬲樣+200蚊

藍屍d人個樣全部賊眉賊眼

本身係佢變態插人眼先
可唔可以喺依啲post度貼返黑警插眼圖回應

隻手指駁返啦，還條毛

似笑鳩多啲

屌咪撚堆班樣衰過鬼嘅蛆啦
好嘔心

全部都好撚樣衰
真係相又心生

呢個係對黑警做㗎喎

其實呢個動作明明係串緊隻狗冇咗隻手指，點會咁用

正解

呢個手勢之前有巴打諗過 不過被BAN左
因為另有含意

用佢地d相hashtag黑警

好撚rock

相plz

之前整咗張圖想引班藍屍用呢個手勢笑隻斷指狗
點知佢哋而家先做

真 個樣特別衰

佢哋真係只識抄
返weibo challenge到夠

呢個手勢唔係寸緊黑警咩

之前用黎串警架喎

手指駁撚咗啦屌佢老母

笑死

搵人植文宣叫d藍絲每次出街見到黑警都咁做
嗱我就覺得8成黑警都會覺得係串佢地多d

assassin係反極權暴政嫁 藍絲今次仆街啦

好似係 支持

好似係平反64手勢

推行動po啦 唔想知班on9做乜 知咗又唔係落實到五大訴求

wfc

善用不推文回覆

屋邨的大媽/大叔需要性愛

閱
不推文

做多D啦 愈做愈柒

5條狗畜應該無後代

好撚柒

treegun

文宣改少少
即刻變做恥笑緊狗仔

手指都駁撚返想還d乜

點睇都係笑緊黑警

真係, 成班都社會流氓咁既樣

好柒，人做乜佢就跟乜，一群已經無晒創意既廢老，點夠我地班後生鬥，有排佢地跟阿，食塵啦廢老

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

用佢地d相#黑警

冇人會理佢地，我地都唔洗理太多

認撚住佢地 成班無人性

assassin

佢地除左抄仲識乜撚野

藍屍真係好撚戇鳩

阿仔搵老豆老母嗰database又可以update喇

呢個手勢我哋用嚟串黑警㗎喎

之前咪玩過囉
BK發起既

藍屍支持警犬check 閪

搞大佢

個手勢好似彈緊啲鼻屎去佢地到咁

係咪傳咁耐都係呢五個

平反六四手勢

全部啲手巢晒皮就收返埋啦出黎獻醜

呢個手勢係五大訴求,缺一不可

好7

佢哋個樣好猙獰

唔係之前有人講過呢個手勢係外國唔係好野咩

人地eye4hk咁撚多靚仔靚女
你搵堆死廢中廢老出黎

有咩還唔還 都駁返

斷指狗

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

夠膽咪整ig challenge
佢地連人地點解蒙眼都唔7知
佢地做乜7都冇外國人幫
得中國人會幫

成班啲樣唔係支那狗就係廢老

on9有撚人會響應咩

請幫手大力宣揚個手勢代表平反六四 推反中共

斷指可以接番，冇左隻眼就係冇左

個警犬愛諗: 手指都駁返埋 依家先嚟擺我上台

明明就係五大訴求缺一不可

Two in the pink One in the stink
班友真係唔識架喎

圖都唔洗改加一句就得

寶礦力：多謝幫襯

連登幾十萬會員無人識檢舉架屌你老母

我地eyeforhk,玩既都係年青人,韓國人,白人
你地班廢老玩既都係甩皮甩骨,大陸人

其實呢個手勢有啲似美國某個黑幫嘅兄弟手勢

其實唔使理佢幫佢做勢

我都記得係 所以無用到

你唔講我以爲係反送中手足嚟
Btw會有人響應咩？

shocker
兩隻手指入閪 一隻手指入屎眼
估唔到藍絲們咁重口味

點解d廢中廢老可以咁樣衰

買pocari 嚟倒
買蘋果日報拋落海
做手勢收起無名指影
其實喺咪幫緊我地

VIIV

其實我地騎劫番佢地咪得
明明係我地用嚟恥笑班狗嘅

*將佢地幅相加段野恥笑狗，唔係我地自己影相

佢地自爆

呢班黑社會想砍人手指咁樣

幾好丫

唔知以為加藤鷹

直接report個fb page啦
D po涉及性意味
內容好唔健康呀～～～

梗係嬲啦 佢就俾錢買 俾錢人賺
寶礦力錢已袋 話你知攞黎沖涼